堂堂特首署長連個銀行戶口都無

我返緊掃街都有

次次出街，係袋到拎現金出黎。十 幾萬都照咁俾。咪話唔豪

土豪

咁佢咪好多現金 ?

用銀聯

岩岩先學識用八達通
又要轉返現金

國際通緝犯根本無資格治港

用老公果個咪得

正，畀人篤灰借畀受制裁嘅人，即係老公都會gg埋，就係要呢啲

用v柒批咪得囉

八通達應該仲用得